香港有冇人聽 理想混蛋（Bestards）？

行星 同 不是因為天氣晴朗才愛你真係好好聽

平衡木都好正

佢地啲結他真係好好J

我還沒有做好被打倒的準備

不是因為天氣晴朗才愛你好正

有

首 你討厭也沒關係 都好正